尖沙咀地鐵站內通風收咗皮

勁多大6人 又焗到仆街
Maybe 港共陰招

黨鐵好危

唔只醫護，應該全港大三罷！

與醫護同行，全港大三罷！

納粹毒氣室

爆肺炎之前已經維修緊